如果打杖時向敵人掉幾百隻甲由, 會點?

如果打杖時向敵人掉幾百隻甲由, 會點?

1) 敵人十個一個怕, 佢一亂已經, 好過你同佢講耶穌
2) 防衛者, 人人都好理性, 亂跑會唔會效果好d?!
3) 反正, 大家無戰術, 不如直接D , 用亂打破開局.
4) 最正係敵人都會怕
5) 你準備又得, 唔準備, 地下渠口大把....多多都有, 你用水炮都無用

好過你玩磚頭, 又唔犯法

單純學術討論

米奇

Keroro

殺敵一千 自損一千

我地殺到敵一千? 一地未打, 我們都向後散...
不如直接d 大家都亂散啦

係政府門口噴殺蟲水？

諗D野越黎越癲 又扮記者又扔曱甴

東張西望d 阿婆餵老鼠

你控制到D小強就有用
唔係掟完D小強已經四散啦
你估D小強會係人身上爬咩

由上向下降落...
仲有d品種識飛
諗起都起雞皮

可以參考下當年蒙古用投石器將黑死病既屍體射比人

邊度搵黑死病既屍體？淘寶啊？

點解我諗起衰仔樂園south park個手機驚
放老鼠攻擊人

噴d芝士粉去d狗到再放老鼠
利申: 9up

去大陸淘豬返黎

冇人叫你用黑死病，同埋依d野犯法仲惡過寄炭疽

唔洗控制呀...
大家都係要打開缺口, 一亂自然有缺口

理智下大家無軍事訓練, 你敢唔敢衝向敵人?
一亂, 重點係敵人都會亂....
一枝火箭炮, 向渠口, = 敵人放煙霧彈..
30 人向同一個人跑, 你一開槍...

一係你好有決心

錄一段音，內容係同狗隻講「你地打份工咋，咁搏做乜呀？就算升職都升後面班白衫啦，算啦」

會唔會仲好，起碼離間到幾個

你重覺得玩理性有用? 打份工30k , 佢有咩所謂, 打你又唔洗本
重玩羅家英, 講耶穌
不如念心經, 普度眾生

要打破大家心理關心, 同飲酒, 電擊一樣

唔好以己度人。

如果二十個敵人之中有一個怕,,,
會唔會比你坐係keyboard 前有用?

我係你出少啲弱智post獻醜不如藏拙啦戇鳩仔。

你自已講嫁喎

無聊